{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015576",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 르시엘풀빌라"
    },
    "text": "疲れた日常から抜け出し、安らかな気持ちでしばらく休むことができる居心地の良い空間です。 9月から5月までは室内プールでぬるま湯を利用しなければならず(1日に5万ウォン、現場決済)、訪問客のレビューによるときれいで施設が良いそうです。 社長も親切で観光にも便利な位置にあり、価格対比満足できる場所です。 部屋は広く、タオルも十分に提供されており、リラックスすることができ、バーベキューを除くとすべての点で完璧だそうです。 スパやジェットプールなど様々な施設が自由に利用でき、個別バーベキューパーティーも5時から10時まで利用できます。 早くて便利なインターネットも使用でき、夏は屋外プールで暑さを避けることができます。 ぬるま湯を利用する必要があり、服装は水着とビーチウェアで十分です。 お子様は必ず保護者と一緒に水遊びができ、キャンプファイア駐車が可能で、斗密川まで徒歩1分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この場所は疲れた日常から抜け出し、安らかな気持ちで休むことができる居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "9月から5月まではプール利用のために1日に5万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "室内プールはきれいですか？",
            "answer": "はい、訪問客のレビューによると、室内プールはきれいで施設も良いとのことです。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長は親切であり、観光にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "部屋は広く、タオルも十分に提供されています。バーベキューを除くと、すべての点で完璧です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパやジェットプールなど様々な施設が自由に利用できます。個別バーベキューパーティーも5時から10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、早くて便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏はどのように過ごせますか？",
            "answer": "夏は屋外プールで涼むことができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用するための服装はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用するためには水着とビーチウェアが十分です。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールで遊ぶことができますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者と一緒にプールで遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイアはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイアができます。"
        },
        {
            "question": "斗密川までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "斗密川まで徒歩1分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 423
    }
}